分享下而家揸緊邊兩隻美股

BA@170 100手
intc@51.5 195手

push

冇得輸特價再入

多謝分享兩隻垃圾股

tesla

TSLA AAPL

ttd Z

ARKK, RKT

TSM

DOCU
NVDA

arkk

重倉我個名

AMWL 29蚊350手
Wwr 11蚊50手

ARKW
SE

same same

走左wwr未?

TLTSCO

揸緊一隻，好野唔駛多

ALL IN-ED
OXY @9.55
ALL@11.3
一年後500尺換1500尺, 之後集資再上市

100手即係點？美股有board lot架咩

N
V
D
A

D
O
C
U

AAL 先ARM....

MAXAR
BETZ

Aal 20蚊 100股
Tsla 460蚊 25股
Fcel 3.2蚊 500股
燈撚到仆街
Bynd妹左幾個月一番左家鄉就放

唔計渣ETF外
個股
SE
U

FROG

chgg tdoc

String hold

BA@161.5
TSM@79.15

靜d 啦，屌你

QQQ
TQQQ

BYND @151.00

OXY
USO
CCL
AMC
SPI

唔好煩喇，搵契媽幫手，之後訓攪算啦

SQQQ 500股淡友上身

同你一撚樣價
坐撚咗成個九月

BA @162

一手一股

走左 去左PPSI 7.09

PPSI
WWR

Same same same

我一心想睇下你有咩靚股分享
點知你分享兩隻垃圾比我

TWTR
MCD

mark晒以上既 全部都唔會買

對rkt好失望

2個月前81買 而家仲係

AYX @109 20股
TEAM @118 20股

買係因為自己翻工都有用覺得好有潛質

Tqqq
Sqqq

BA 170@50
NIO 14@150

2隻垃圾

仆你個街，登到呢

恭喜樓豬燈死自己

BA個棍做咩事

Sqqq算唔算

Oxy 6500股

笑死
BA跳水

唯一合理解釋係d人睇完樓主個post就即刻沽BA

未完
酒呀

BA
好彩151.5入，你跌到15x，我再入。唔信你執笠。

仲有TSM。

哩兩隻長渣都輸冇嘢好講。

樓豬開po

有冇人識計樓主輸幾多？

BYND

其實美股一手都係100股
只不過交易單位係1股

CCL

寫係1股

比我見到樓豬真人我實打鑊你

靜

跟隊

美帝不了
2318
1918
9988

apple, amazon

屌！！！！！！！！！
乜尻野事
邊有管理層自己燈自己

BA一棍跌落嚟

我揸緊我女朋友個美股

tsla
tqqq
sqqq

AYX
BILI
QQQ

bynd disney ttwo

AAPL

GE

暫時帳面賺少少。。。

FSLY & PTON

唉GE幾時返家鄉

Tsm Arkk

睇完呢個post，即刻put，燈

Apple 同 FB

震下啲散戶啫，嚇我唔到

V

咩價位入。。。。

我感覺上番１０＄都有排都未必得。。。

BRK.A

BIGC
CHGG
SQ
SE
TSM

JWN AMD

tsla 500

你燈死左我隻BA

AMD+BA+GOPRO

hi BA

好彩有少少息派下
唔係同擺銀行冇分別

一隻升到仆街，一隻跌到仆街
利申 兩隻都有買，rkt我都增持緊

zg

rkt入左d leap等上

rkt苦主揮手

U (unity tech)

不斷加緊倉，等爆上，唔驚

點解係2隻？唔買廿幾隻

AAPL AMD

MAXR,長揸?

升個仆街， 點樣買呀

sq @143
amd @78
roku @161

樓主BA笑左

Pton
Arkk

arkk
arkf
aapl

t wm

美股Allin BYND

咁高追 係咪坐緊艇

兩隻高位都捕捉到

累撚死

Tesla 414
Aapl 130 第一次玩大股出事

我比你更慘
tesla 480 @100
Apple 134@40

而家坐左係度

NLFX
Se

xom

Sq
Nio

ma

nvda

Etf都可以好高 risk

點解前排直插落去嗰時唔溝

etf如果追蹤指數，例如sp500而且長期渣，風險好細。

好撚邪。。。。。

咩app黎

Sqqq

sofi

HSBC

BNTX@61.95
TSM@79

TSLA 385 @ 60
AAPL 117 @ 90

Intel買多5股可以每星期賣2個call+收息

U有個大圓底，爆喇

想問下買多5股對賣call 有咩著數？

T 同ko如果唔係因為dividend tax

本應好受歡迎

收premium

可唔可以叫你摸頂師
下次入乜貨講聲
put爆佢

係岩岩ko 派完息
差唔多三分一稅

AAPL 127@60
TSLA 475@10唔知坐到幾時